[10月新番]機動戰士高達Gundam鐵血的孤兒2nd 第20集

官網:

Twitter:

直播link (16:02):

Raw link:

熟肉link (18:30):
(裝unblock youku)

搵黑鬼祭旗

唔知今集有冇死人

仲有幾多集完?

劇透

打啦打啦
死啦死啦

開盡左姐
無事既
嚇我唔到

肯生生性性扑嘢未

望一望twitter覺得好大支旗

恩怨宿敵

cp配

揸高達都咁快...

佢不嬲都輕敵嫁啦，由第一到第二季都係咁

lm

死就一定死，上季啲債要還

要齊齊整整返火星

戰旗睇唔到直播

今日日本5時 睇錯時間 太心急吖

預防萬一，有無其他直播link

戰旗睇到了

雖然雞虫個角色都唔算太討好
但都唔想佢死

青蛙

型

今次要死幾多個

睇人彈幕笑死
"三明專幫人拔旗"
諗諗下又好似係

好lag

轉海外線路

劍架

玩禁武了

又出果枝炮

老屈

好撚狗

打海盜嗰轉都差d 死啦

屌你老母
咁你同黑鬼有咩分別

朱古力 : 鬍鬚佬!你陰9我!

黑鬼：呢條友仲仆街過我

話鬍鬚佬係正義班人呢

西諾

想反枱既舉手

屌公義可在

今集簡單到連字幕都唔洗睇

唔好死呀雞蟲

thx 巴打

超遠程破甲狙
玩撚哂啦

這就是戰爭....

屌你老母

點算好

簡單又高效率, 地圖炮都唔需要

睇唔到會贏

雞蟲冇直擊駕駛倉應該冇事
但新裝備未用應該係flag

btw julia今集表現唔錯

玩埋禁武點打

d破滅魔劍真係好撚屈機.....之前佢仲話呢套無laser係因為唔想好似以前咁可以用laser一擊爆艦....結果依家整件咁撚OP既武器黎一擊爆艦

冇beam 勝有beam

好彩

雞蟲

btw gay

劇透圖仲未出現，好彩

你地唔記得雞蟲都有？

super galaxy cannon

Super galaxy

屌我諗佢真係會死

又位flag了

似係進藤光係真hehe
CP走不了

真禁武

唔係進藤，講錯

雞蟲立晒flag

佢話真正既破滅魔劍

可以講定byebye

會唔會係5點時段出現真hehe劇情呢

未俾人圍屌前你快啲走

插滿哂旗

講錯名
道左歉，ok?

原來個同志死左

士氣buff

kimaris出現了

石動

真係好gay

有預感會係黑人救全家

又玩自殺式

raise your flag

屌你老母
咁都射唔中
有撚冇錯

屌你

屌

屌唔好呀

死了...

屌你老母又差少少先中

仆你個街呀

死左

死左...

屌.....
好無奈好sad

雞蟲

屌你老母

屌果條女其實同黑人一樣咁撚黑人憎咁撚煩.....係度阻撚住曬

滅團flag成身都係

痴線妹對住三明仲咁得閒搞屎棍

屌你老母唔好死

又miss

仲以為好似lockon咁射中先收皮

我接受唔到 痴撚線架

咁近都唔中
仲要特攻得黎又冇用
最後爆埋

結局係唔係要團滅

真係估唔到, 你好野

唔中先仆街

我屌都立哂flag咁都唔撚中

好慘啊

屌你同條痴線妹一換一都冇咁嬲
依家痴線妹比三明屌打都仲可以做攪屎棍加下集應該唔洗死

編劇想收刀片?????

今集好似又係黑田負責?

屌你老母明明唔識日文都睇到喊撚左

黑人啲運氣

但如果中左剩返幾集唔洗打冇戲睇

講到咁 無得唔滅團啦

上面有圖 係黑田洋介

我屌佢老母

而家奧加等人衝哂上前排
而家仲射唔中 咁佢地係前排好危
應該等BAEL救佢地架啦

屌係10號先勁近見完個聲優... 今日雞蟲就死埋

yes

屌你老母黑田

黑人啲運氣真係屌你老母

下集到邊個死

趁對面未上彈三明同昭宏無雙打得幾多得幾多啦

睇到喊好唔抵呀屌你老母
射唔中嗰下真係好心up同雞蟲一齊大叫咗出嚟

運氣 ex

仲有阿特拉同昭宏有flag

on9係有運幾時變左公式黎

流星號既特寫戰鬥咁多集加埋有冇10分鐘

仲未出預告

個心真係好痛.....特別係佢最後知射唔中大叫向前衝果段......
編劇果個真係唔撚係人黎

威左集 就收皮

出左

你比佢好似lockon咁型返次救世界都好呀
都預左要死 結局都係咁 真係死得好撚唔抵呀屌

佢最威唔係打MA個集變狗仔射岩石
BTW變過一次狗仔就無了

出左啦 仆街痴線妹根性MAX

屌佢老母 拆散對基佬

但係lockon果槍好似都係打唔死個呀叔

仲傷心過lockon死

單戀咋

個阿叔係死左....不過俾班人重生左

想西諾射唔中姐，你都唔係走去buff 痴線妹丫，自從佢唔夠ma打成日話自己唔夠強已經覺得佢好煩

下集萊斯塔爾做預告

下集又左半身，希望俾mika ko啦

佢個角色套路真係唔似會死

係鐵血 CP係無好下場

佢老母 唔中要死已經sad到仆街
仲要呢個時間插首ED
我真係屌你老母

朱古力好得去邊

我覺得石動下一話都係咁先

子遊巴

日本個邊話黑人唔會死

下集部Julia打到殘晒應該就玩完

朱古力條柒頭想點

分分鐘下集石動為左救佢同咖喱攬炒

點解我f5極都唔見有新一集預告

殘晒唔會死

個問題係本來都覺得佢冇咩野，但係而家跟本就同利迪一樣咁煩膠

屌你老味我睇到同雞蟲一樣係咁叫
畜牲！！

下集朱古力仲同咖哩纏鬥緊

終於唔係鐵華團d人做預告

冇話佢好
只係頂唔順話咖哩方係正，朱古力方係邪姐

屌佢成日話我係乜鬼鬍鬚佬既劍
又話為左鬍鬚佬乜乜柒柒
好煩膠

係熔左下半身(自稱)之後用再生技術整返出黎咋
又唔係innovator點樣死完重生

不妨裝官方個節目重溫app，岩見睇完直播就衝左去睇預告

我覺得朱古力最終目的係同 大叔攬抄
然後俾石動揸fit改革呢個腐敗嘅世界

咁就解釋到朱古力第一季嘅目標
同埋 佢上集對蘿莉所講嘅果番說話

屌佛勞洛斯咁就收左皮 點解要咁對雞蟲

下集到痴線妹突攻

9估,

雞蟲支野射左去月球醒左真boss, 兩邊同真boss 相殺全滅,

最後地球圈比經濟圈拎返,

火星木星比老爹拎左

然後三百年兩邊唔妥對方之後又起殺人ma loop

唉 一空打落去

比三明打到無左隻手 應該衝埋果下就死

唔係雞蟲廢
係蝴蝶妹拉開佢枝炮

條女好撚煩

呢套做親突攻都無好下場

OP佢同拉芙塔一樣style 快d死

可能係比黑鬼救左, 再做手術變艾因2.0 返返出黎

石動真係 凍過水

原本流星斷手 用禁武都估佢要死
起碼都要挫一挫對方呀
但係睇住佢射唔中 狂嗌個種哀號 真係好心痛

死仆街痴線妹 死撚左佢算啦

應該係話佢跟本就有一個好明確要強既目的，其他人就話要生存要保護人而強，佢就成日要要做咩劍乜劍，好喇，俾你做到，又點呢？

而家犧牲埋螢火補給艦,唔撤退就等滅團

真心希望雞蟲可以再吐便當

雖然我都知冇可能

重點nigga幾時死

黑田為左劇情BUFF左痴線妹
明明三明單手都打得贏痴線妹

拉芙達果場都係眼濕濕未流出黎
今集雞蟲真係忍唔到

大嫂舊機都打唔贏

雞蟲

黑田仆街啦你

點解痴線妹可以同三明打咁耐？三明放水？

點解

依家除左等三明開掛避對面禁武彈幕之外仲有咩方法羸到
不過睇預告都仲剩係開左認真mode 唔通真係要阿特拉死先得

黑田劇情需要

流星狗比雞蟲浪費晒

冇援軍/特別事發生實團滅

俾禁武貫穿慘d，定俾beam熔慘d

前者 後者多數一下死

七星廢老疑似會派兵幫朱古力

預告影帝打到滴汗
究竟部巴力邊度勁

唉屌 仲要少埋部高達 點打

象徵意義

得兩把死人劍 槍都冇

今集佢直頭中二病末期 暫時仲係覺得巴力象徵意義居多

真係同花樽一樣得個樣睇得
俾d殺手鐧黎睇下啦

屌你唔好下集朱古力死撚咗

咖喱開左艾恩已經全力mode緊，但係巴力應該未係全開

原廠機 咩都冇既

百鍊裝甲夠厚有先天優勢 加大嫂技術搭救

有個訪談話阿古尼卡當時剩係用拳頭去打ma 本身咩武器都無 雙劍都係朱古力自己加上去

手撕ma

傻閪朱古力

插入個頭呀嘛, 三明咪示範過囉
所以啲手指先咁尖?

真係似打狗棒多

雞蟲死咪死 上季比艾茵打到咁都死唔去已經

個角色又唔係特別討好

第一季比艾因秒果堆人開始逐個死

好彩白毛無再出場

我幾like雞蟲wor

亞馬基又幾靚仔 無左PAT陰

雞蟲死左無人再派膠啦

屌黑鬼個班幾時死

攞撚完流星號高達就串柒柒
低撚死

封鎖用戶

同V高達一撚樣
應死既唔死

冇左雞蟲成個鐵華團變左會陰沉好多

會唔會刺激到戰棋系列銷量，一人一隻去打尻條死nigga

仲諗住個大叔有幾勁，點知又係流於黑人個level

好似淨係用支炮射落地威過一下就冇然後

個八婆幾時死
好撚煩
就黎同第一季個艾恩一樣想濕佢

艾恩真係好煩，成q日唔係二尉就救贖，打輸就話人係怪物

+2gc

兩大煩膠，艾恩同痴線妹

又愚忠又鍾意搞屎棍，呢種角色好難死

仲有5集 但鐵華團已經無左螢火號同雞蟲 痴線妹部機又熔熔爛爛 睇怕都唔玩得耐 打咖哩又唔似會打曬咁多集 今集又打得咁快 唔似打持久戰 二邊戰力都好似都唔夠頂到最終回
加上暫時唔覺朱古力有實力打完肉叔再打鐵華團 隨時未打完就比咖哩收檔
9估二邊打多一二集就撤退自整戰力 痴線妹重傷做cpu出新機比黑鬼or肉叔揸 亦可能肉叔拎多部高達出黎打真·最終戰 最後文戲番半集收尾
純粹9估

依家朱古力班人真係霸氣盡失
班兵仔全部少年兵嘅樣，都似係後生無知先跟朱古力
石動見到咖哩秒左班卒之後淆清
朱古力下集打到滴汗

其實由大哥死開始已經好有夾硬悲劇嘅感覺
大姐射唔穿艦橋 大哥撞唔中我當佢好彩一次
今次又重施故技 射到岩岩好係艦橋頂擦過
茱麗葉明明冇料到 夾硬寫到佢可以拖住三明
由上次大姐之後到依家 佢都冇撚實戰過 邊度黎咁大進步
唉 睇完今集真係眼火爆

岡媽D劇本會完場前暴走，見怪不怪

應該打完今場唔會再打掛
朱古力嗰邊俾人射到咁，都唔夠兵力啦。佢攞到老七星同肥七星既土兵力就另計。

大哥死我覺得都OK
兩次射唔爆艦橋我都覺得幾夾硬黎
至於julia就當劇情buff算

咪係

茱麗葉部機機動性咁高既

咪臭係
而家IBO搞到V咁為死而死

幾時有熟肉

睇到好撚燥

屌睇完完整生肉係西諾唔衝過去係應該唔會死

部流星號比佢駕駛真係柒到

之前痴線妹同三明搶海盜人頭個集，其實都唔係廢三明好多姐，而且今集三明都拆到佢機，下集就連頭都爛埋

鐵血除左咖哩真係無一個敵人係順眼
個個見到都想佢快啲死全家

三明嗰集目標都唔係打佢 咁樣算分過高下咩? 點可以憑嗰戰判斷佢唔係廢三明好多...
再加上依家嘅三明比嗰陣再交低多右腳喎...

我成日覺得高達D故事係一早諗好個懶係特別／ 有意思既ENDING，
再夾硬填中間D 劇情落去夾硬去到果個END

寫悲劇唔緊要 但D橋段可唔可以寫得再有意義悲壯D
今集D反駁位太多 黑人神運 茱麗葉劇情BUFF
同埋朱古力真係柒到冇眼睇...唉

如果唔係一個長編故事咁做D話, 有結局毛都唔係出奇

破滅魔劍咁屈機 厄祭戰就唔使整高達同MA肉搏啦

黑田我屌你老母

槍海比起一眾前作嘅map炮真係恐怖太多

屌你都夾硬黎,條女憑乜野可以纏得住三明咁耐
打左咁耐三明不單止唔打死佢,重比佢有機會阻住流星號開炮

講到最終boss幾有腦,最後都係靠用禁武

其實玩禁武咪不如唔好渣果40幾隻艦出黎

最終boss唔係朱古力咩

佢有巴力

熟肉 出左

越來越覺得佢係假膠 巴力冇料到 班同志又派膠

真係唔覺佢會夠咖哩打 咖哩個擬AY真係無解 三明都打唔贏

講起部巴力就火都黎,朱古力搞左咁多野搶部機返黎都唔知有咩用
七星果幾件又玩中立,果D所謂革命軍比唔上鐵華團都算,連對面正規軍都唔多夠抽
部機本身又唔見得真係勁到可以扭轉戰局,最大作用真係拎黎激勵下士氣

成日扮到到好老定 睇黎朱古力都係中二病

唉

同第一季女武神有咩分別

仆你個街鷲尾訪談話部巴力當年玩暴力格鬥 冇任何特殊機能

我都係有心理準備滅團算

咖哩咖哩咖哩

唉屌 咁就仆街啦...
鐵華團完全上錯賊船....
朱古力都係獻身比巴力一齊暴力格鬥算la

唔意外 之前講過個駕駛員係熱血男一名

佢話當年係徒手撕開MA 當年既pilot係咪on9

所以解釋到點解影帝成日想同三明做愛咁樣樣

Lm

認真
宜家得 其他7星押注落朱古力度先有機會唔洗滅團

睇返巴巴都係相同CONCEPT嘅泛用型骨
即係頭8部高達當年都係咁玩區多

WTF
你話有d武器遺失左都好丫
講到機動武鬥傳咁

迪瓦茲班他賓氏舊部黎救場唔知有冇可能

七個家族都係痴痴呆呆，最後又係權鬥

屌你老母痴線佬, 黑仔呢班全部都要全家死清光

屌你老母，今條喊到仆街
朱麗菜冇啦啦拖到三明 明明之前次次比三明屌打

睇返今集咖哩嘅戰鬥理由都毫無意義
只係為左D逝去嘅人同自己報仇
佢自己成日以為朱古力冇當過自己係朋友
反而係佢由此至終只係為左討好朱古力 而冇理解個朱古力嘅理念
雖然佢依家係諗住用bael呢個象徵力量嘅高達去號令人
但係佢改革號角腐敗呢一點從來都比個艾里安阿叔有意義得多
回憶裡面咖哩口口聲聲話理解 但劇情黎講從來唔覺得佢理解過

劍架出乎意料地強

應該係D整備見個駕駛員咁on9,特殊武器都廢事整比佢
整支槍或者劍佢都係晒

朱古力第一季死好彩打贏咖哩

唔係好彩,今季佢有個艾因腦先咁勁

最慘係雞蟲抱住飲恨咁樣死先灰

屌，以為西諾鬼鬼祟祟咁偷雞
點知全世界睇撚到你企晒起身射

咁撚多支flag想唔收便當都唔得啦

咖哩依家都係靠ein個system咋 鬼唔望佢個type e會overload壞鳩左

所以加埋石動2打1我覺得都叫公平

好似打過一次咋喎

佢部野攻低防高速高

屌你老母煩膠女
真係次撚次阻撚住又死唔去,同黑鬼一撚樣

佢連大姐都唔夠打 點贏比巴巴托斯食左半身嘅三明打 理解唔到

預告係萊因斯達講，仲要咁串

咁先人性化
每個角色都有自己既觀點同諗法

穿心箭海比起歷代MAP炮睇到嘩嘩聲
勝在reload快而又當裝甲係紙皮咁貫穿

雞蟲哀號果下真係忍唔住

今集佢最尾比雞蟲突襲都大失方寸
同埋所謂嘅手段都係同黑鬼一樣 只係做多一步比自己有出師之名
然後驚左巴巴托斯就推茱麗葉出去頂
睇個勢佢嘅實力應該見底

所以先唔明點解仲會有人覺得咖哩型
明明只係為左復仇嘅癲狗

點會死好彩
咖哩個思維已經亂晒
朱古力係嬴口戰

鐵華團今場運氣好差

不要再說了

屌你三明做乜撚野呀

1.25 play 首歌即刻冇咁SAD

八年前 Lockon 最後一炮都係唔中

其實佢都係靠兵多同禁武咋嘛
咪同黑鬼一鳩樣

屌你咩 成套野最撚鍾意雞蟲 你同我最尾都要佢死得咁柒

得返幾集要加快派便當速度

死個雞蟲姐

最慘係蔽魔先岩 明明300年前其中一部好威威

出場到而家表現又少 今集又爛埋

真係唔好被人挖出黎好過

雞蟲估到死硬 只係睇幾時

D人見咖哩咁撚型加入鬍鬚佬果邊,咪當佢係正義LOR

鳩估 下集昭宏死

今集MVP
1.黑鬼
2,痴線妹

如果真男人都死我唔睇喇

如果佢ed幅大合照 每死一個就消失一個會感動d

其實今場根本罪不在雞蟲
正常3明係應該屌打痴線妹先岩,點知比佢拖左咁耐都算
最後雞蟲仲要比佢搞到miss左

屌你老母咩

得1粒USB,仲要廢左隻手,痴線妹BUFF左3倍,冇計

雞蟲個下唔應該LOCKON艦橋
LOCK佢個艦橋下面都已經收佢皮

黑鬼既運氣係深不見底，睇怕最後所有人死哂，佢做號角首領

擔心最後幅大合照剩低部爛左既巴巴，無曬人......

有無諗過全滅end

其實跟本痴線妹冇可能係西諾附近，明明去左漁火個面同三明打，之後螢火過左魔劍陣西諾先岀黎，你把劍會唔會掉得咁準丫

又係臨死開槍，做乜個劇情同之前咁似

而家敵人得兩條友打得，兩個都唔似最後大佬

其實痴線妹都好似草根出身

根本大叔果邊有強運buff,今集既痴線妹勁唔合理

唔係為咗救金毛仔 雞蟲就唔會冇隻左手 就唔會射唔中

西諾最後狂嗌

咪係 又同三明打緊,又留意到雞蟲,仲要掉得咁準,再加三明冇用尾刀去打走把劍

一定唔會係角色問題 雞蟲招突擊嚇到艾里安公標哂尿
根本係劇情夾硬整死人,茱麗葉挨到咁耐真係吹脹

唔係冇咗隻手，變到做狗mode 開大炮實中

除左佢自個熱血加左buff唔講之外
可以解到佢部機救到佢, 一來高防, 二來佢把劍格食格防到三明把尾刀.
加上部機動力平到巴巴或者係佢之上,
狗衝同三明格鬥纏得住其實無問題,
況且佢就算纏得住都攻唔入三明, 反而每次埋牙都比巴巴削血
所以我都唔見得佢今集有幾勁

三明都唔係一次比高機動屈, 要埋三明身唔難

最後就係巴巴未開紅眼最高出力, 唔好講而依刻巴巴會有打ma個時咁痴線

明明睇雷達嗰陣漁火同螢火分開之後對方MS隊都冇再理到螢火
茱麗葉又會咁鳩近雞蟲可以掉劍過去

如果講戰術既話，第一季個啲好睇好多
近幾年既話就係00 s1同s2既前期

隻手可能係因素之一,但痴線妹一定影響最大
咁撚遠射埋去,比野撞一撞一定好大偏差

今集睇到好嬲

其實我覺得佢射個下手痛再夾硬射岀去miss左仲合理
都唔明要講佢斷手做乜

冇晒補給同歲星 巴巴而家係最後形態啦掛

咁就冇左部高達骨

其實個type E 都係有上限?

終於有高達全毀

鐵血嘅世界有AY同冇AY實力差距分分鐘大過UC嘅OT同NT
再加上今集石動用valkyrie frame都唔夠gundam frame勁
我冇買到茱麗葉新機模型唔知佢機設 唔通部機出力可以有gundam frame咁勁???

仲有亞馬gay，明知雞蟲死硬但又留唔住佢果種無奈

三明求下你衝埋去艦橋一野扑爆佢

死八婆 死八婆

上次那邪又打唔中，今次流星號又唔中
iok技 :絕對不中主艦橋

睇完熟肉
亞馬基真係GAY?

大姐打中左, 不過唔夠力

估唔到呢到咁多人鐘意西諾

我只係覺得上季艾茵果下吐便當 今季要還

佢死無乜感覺 仲要CP係hehe

咖哩 大頭型幾多

朱古力

比禁武射中仲冇穿冇爛先唔合理
傷隻手係用黎比亞瑪基加戲

佢個下係俾人射中隻左手喎，而且魔劍唔會爆，好合理喎

屌仲話自己廢, 但係次次都護駕有功
屌咩狗屎強運

屌你再睇多次，射唔中艦橋個shot ED一起歌就彈 “腳本 黑田洋介“ 囂張到你

朱古力又會咁ON9唔準備定啲禁武隨時用

黑鬼呢D笑匠角色應該唔會死,大哥真係白死

睇黎黑田好鍾意庫江公

呢套野好催淚
先係名瀨，然後到西諾

求其話架艦爆炸chok一chok咪得

屌佢老味
求其寫話
痴線女畀三明撳住打
然後咁啱個死二世祖唔聽話揸部機出去
求其開槍射中部螢火
引起多次爆炸令雞蟲機唔平衡射唔中仲好啦
跟手黑人又話我得咗啦

如果睇第3集茱麗葉部雷金都可以同巴巴鬥到力,
當然gundam frame雙爐出力一定勁過單爐, 但佢個最高出力係打ma時先見到
另外機動力同推進力又係另一樣黎, 根據每部機設計又有唔同.
除左個爐, 推進劑消耗都有影響,
之前肥仔古辛都有提過, 厚重古辛維持到高機動係特別食油, 個破壞力先係雙爐影響住

雞蟲最後果句配得好有感情

痴線 又死一個

咖哩部機轉左甲之後好似廢左咁

屌你老母還我雞蟲 最尾唔訓氣果下真係

射唔中嗰下，我瞓係度嬲到拍床 播ed嗰時隻手係咁震

屌，條女冇信念，成日串鳩人又煩到仆街

射唔中之後起歌果下真係 切梳!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

之前咁樣俾黑鬼射都仲幫佢手，證明條女真係弱智

死得好撚型lor

條8婆人地叫佢做咩就做咩
臭西

今集令我諗番起00s1最終戰

屌你lockon到最後危急關頭都唔開trans am 同傭兵大叔打

呢個位真係起晒雞皮

屌你老味痴撚線嫁

第一季死唔去第二季報仇咁報

今集古辛係咪不停用環保鏡頭

見到個癈中淆底果下幾心涼

平均性能嚟講reginlaze已經同gundam frame不相伯仲
加上julia高機動強化加蛇鞭劍加痴線妹死纏爛打 三明唔擅長打呢類之餘尾刀優勢又冇埋 結果就咁樣樣

唔知雞蟲死唔死得
根據第一季艾因打爆塔賓斯囡囡.....( 雖然第二季都係要死..... )
希望一日未見屍都仲有機會生還啦

不過照劇情發展都好難係HAPPY ENDING
始終會有人犧牲
可能會迫到三明用盡巴巴托斯全力
( 比埋另一半身體 )
( 或者好似主魔高達咁 ? 阿格尼靈魂 ? 巴巴托斯完全接收左三明 ? )

Bd好似補返佢已經用左trans am打戰艦，lockon唔用trans am都夠大叔打，係條nigga搞到lockon出事 死nigga

以後叫雞都諗起佢 會唔會扯唔起咖

有冇巴打有呢張相嘅wallpaper版（6s)

唔緊要啦 下集佢都應該變三明刀下亡魂

西諾咩砲

亞基瑪係咪BL鍾意雞蟲

佢夠膽死分心攞把線型劍搞屎棍，老實講三明下一秒都打撚死佢啦

有冇人覺得西諾好似天元突破個奇坦

三明踢開痴線妹都心知不妙，已經飛左把劍過去
但，屌你有冇咁撚準先

三明今鋪玩過龍呃杖打

雞蟲冇戴頭盔出擊
除非佢係化不可能為可能嘅男人，否則都實死冇生

佢部機都爛晒
唔死都幾難
除非三明又好似上集打白毛咁死左個大哥又發呆放生

似

臨尾最尾一擊勁似

可惜一個得左一個miss左

miss個下緊張過12碼嗌出黎

呢套高達我高度推介俾d fd都冇人so我

預告入面D人好似已經打完咁既

屌 今集唔好再戇鳩d
嚴重弱化三明
Julia 部機快極都冇可能快過 100% AY 同步
三明對快機都唔係第一次
根本幾次勾住條尾/用手爪已經一招收佢皮
咁耐以黎有幾多人可以同三明打多過10回合
仲要係Julia?

好難估呀Ｄ劇情

佢射果下都估到應該射唔中
但估唔到除左大叔滴汗之外就乜都換唔到

老老實實我覺得個角色除左你地話煩少少之外 我覺得ok 草根出身 想變強好正常 報恩既感情

反而死左茱麗葉我覺得平衡唔到雙方戰力 咁大叔果邊咪得番咖哩 我估破滅魔劍唔可能射足咁多集啊

唔中果下我叫左出黎

屌，洗撚老閪咁近射咩，高達機，特裝狙擊炮，特裝彈，班垃圾機老閪咁遠都射到你瓜瓜叫啦，夾硬整死人 屌

佢射第一發嗰陣後面補給兵仲有唔知3支定4支
依家先射左第3波 姐係起碼仲有1-2波
加上唔知佢仲有冇補給
不過其實咁樣證明左艾里安公有幾撚仆街
話明禁武 但係佢收埋咁多存貨

好唔忿氣呀屌你老母！！！

真係要射, 射多兩ROUND就團滅啦

+1
以前有追SEED,00既fd都無追呢套

咁班卒仔都唔係下下中
人地落雨咁射先中

今集痴線妹同紫尿x噴一樣
要輸唔係問題，但都合理啲呀

見佢今集個淆底樣證明佢都只係黑鬼之流既垃圾 不過識得扮下野咁解

反映左外觀對觀眾黎講某程度上真係幾大影響力

雞蟲出盡全力, 犧牲一切, 得不到回報
呢種場面十次睇十次都係忍唔住眼濕濕
編劇用心良苦
以前覺得搞基好噁心
但係今次係好痛心
相信大家都更加接受到基佬

但今集d機都唔係話差架

兵不厭詐 艾里安公咁做好正常

打唔中再打玻璃果下睇到成個人硬直左
再起歌就湧上黎

做仆街就做到底
唔似黑鬼咁帶得果幾支

亞基瑪單戀？ 雞蟲唔似gay

係
兩轉已經收咗革命軍皮
月蛇如果唔留手射多幾轉嘅影帝今集都已經係咁先

相比朱古力今獲真係好柒
發動政變之前完全冇計算多幾步
先係七星家族唔幫拖已經柒左,依家有25仔玩野又柒多獲
同埋佢第一季都做左咁多仆街野 點解佢依家打得咁光明正大?
真係中二病上身? 以佢咁陰濕冇理由唔會好似艾里安公咁偷用deinsleif

咁樣一隻艦車埋去應該解到個禁武陣喇掛
下集應該唔洗俾禁武好似落雨咁打

對面鳩射有得避

雞蟲射唔中衝上去大叫果下

其實個point係射程
電磁炮射左出去太空冇阻力就一樣速度
高達機特殊彈瞄準比卒仔好都好合理

好耐未有動漫咁感動人心
西諾miss果下真係
結局唔太差既 應該可以上神台

咁始終鐵血嘅機設同以前D高達真係好大分別
最初睇唔多唔少都係因劇情而逐漸接受個差別

狙擊機要咁撚近射好on9 仲要行出嚟射，驚死冇人睇到咁

打到咁戰力愈少要贏就愈難
一陣冇事又話主角威能

咪係, 好似咩都冇準備就話革命
俾人計算晒
打完MA之後智力大跌

不知幾型呀今季啲機

Agger
設定上已經係艾因部殺戮機器(笑)的經驗再改良+宇宙戰特化，好難唔同高達打到和
而且駕線妹個戰法同打大家姐時完全唔同，當時想要近距離格劍所以咪比大姐吊打，今次用機動性打已經係唔同

但我相反 有個對高達麻麻既fd都好鐘意呢套

屌, 望住MISS咗個幕我LOAD撚咗5秒, 中定唔中!?!?

雖然...冇可能咁樣就完

久壽米木信弥:鉄血メカ作監‏ @megi_sin

『機動戦士ガンダム鉄血のオルフェンズ』45話をご覧になってくださった方々ありがとうございました。
また、スタッフの皆様、流星号、シノ、お疲れ様でした。
#g_tekketsu

除非胡SO佬同黑鬼係黎緊呢2集死
唔係就肯定糞作

好耐冇試過睇動畫睇到呆左 ，其實仲有幾集都估射唔中，但望到雞蟲

TB, GTO呢啲炒冷飯又話冇新意又唔睇.
IBO呢啲新設計啲人又嫌肉酸又唔睇
究竟想點

對面有一堆靶 n支炮任佢地射...
西諾得一粒子彈.. 要對準個目標射點同

應該就唔會死 戰力比己經差好多
最後一招都miss 基本上可以肯定會收皮
只係唔知結局會點埋尾

搞清楚先，雞蟲係要一炮打中鬍鬚佬隻艦個艦橋，唔同號角那邊可以用禁武浪射
睇番對大哥時打左十幾發船身先至爆到隻艦，要確實打中艦橋咁細的目標無可能唔走近
而且瞄準時偏移少少實際上可以好大偏差，如果得一次機會梗係用高達的裝甲搏近d先射

有冇門路寄刀片？

果下噓唏,果種氣憤

死緊果陣加埋啲音樂真係好

月蛇都要擺內鬼係對家搞事比借口自己報復
其實都睇得出兩方心態
影帝雖然演技好 但手段其實好光明正大 最多都只係靠個人魅力(？)同把口推人去死誘人犯禁
相反艾里安為咗維穩乜陰濕唔正當唔見得光嘅手段都做得出 跟住用絕對武力輾壓對家

把野正宗禁器，係要打艦橋 打落少少都夠死啦

Aggre
對付叛逃唔可以用正常方式對付

可能係全滅，小櫻婆婆先擺個幾幅相黎懷念餅乾同鐵華團

朱古力上季嘅手段完全唔光明正大
又虛假身分支援敵方 又賣青梅竹馬去死 最後自己手刃摯友

朱古力呢場革命柒到同魚蛋革命有得揮

而且朱古力同鐵華團都係最低層出身，反而咖哩同艾里安係貴族出身，呢套野好似有D暗示咁

最後個下大叫

今集之後都係暫時唔睇住
驚睇到之後結局接受唔到

唯一機會可以counter贏
果種絕望睇到我眼濕濕差d流埋馬尿
成身麻哂起哂雞皮

下集阿瑪gay係咪會為雞蟲放煙花

據說鐵血本身就係同00做對比...即係

其實完美到大人既陰險同小朋友既天真
本身戰力己經2對1 都仲要準備埋禁武
完全萬無一失 想偷雞都難

團咩end預定
最多最後死剩幾個做下旁白review

雞蟲係咪叫過阿瑪基，自己死左要放煙花？

朱麗呀條撚屌

朱麗呀就好似警犬咁

得一發 miss咗擦邊完全show唔到個威力 你打甩上面隻角都好呀 戚所

agreed
咁大舊野都唔lock 係要lock 舊細既

好耐未試過睇動漫激動到想流眼淚
個ed 一起嗰吓真係好心up
\|/

其實部機斷手點解會傷到駕駛者隻手

係呀亞基瑪單戀
但唔會覺得反感
平時見到單戀基佬鐘意正常男仔
我會頂唔順
好似管家婆同阿希咁

我估鐵華團滅住團咁搞掂鬍鬚佬, 跟住比大小姐埋尾

要指揮部癱瘓一定係打艦橋、殺哂指揮部所有人
就算支野威力大到可以一炮打沉隻艦，只要有時間差比艦員逃走，就保證唔到鬍鬚佬死

其實吹到西諾支炮係原裝禁武..
起碼都寫d卒仔衝去擋炮 展示下威力..

還唔係問題，但係可唔可以還得好d

衝力太大, 部機比支針打到轉左幾個圈
離心扭力扯傷左隻膊頭都好合理既

西諾！！！
咁都唔中 屌你呀鬍鬚佬！ 屌你呀西黑鬼！
三明一定要鞭鳩佢地屍呀

如果真係放煙花 我應該會忍唔住喊

我唔敢睇第二次

其實都唔算賣 粗眉本身都想去咖啦 影帝只不過從旁鼓勵吓佢
到打咖喱就直情除埋面具用真面目搞掂佢
一路都覺得朱古力只係擅於計算嘅浪漫主義者 但同陰濕呢樣特別係艾里安嗰種仲爭好遠

屌你雞蟲

見到朱古力以為得巴力得天下就知佢都係天真嬌d fd

最尾果到睇到起晒雞皮

平時一集睇兩次，今次唔敢再睇

今集又睇到燥燥地 死黑鬼 痴線妹

係

同雙馬尾死之後個下叫一樣,
好入心入肺

一直都覺朱古力係好人
上季佢對咖哩話 你呢啲情感我係憤怒中感受唔到 呢句好有感覺
呢套嘅主題係建制同霸權下受壓迫嘅弱勢 反抗 朱古力自己都係一個鐵血的孤兒
為咗復仇又好反抗又好 佢要自己手刃唯一嘅摯友 佢同蘿莉講個啲嘢我覺得佢可能真係有個理想嘅願景

大小姐幾時出黎救世界

好耐冇睇過咁肉緊

今季除左頭十集之外都冇戲份

唉屌你老味最尾嗰炮真係。。。

痴線妹我屌撚到你反皮呀

射唔中個下 真係大叫左一聲「屌」

有預感朱古力冇出賣到大家 不過攬炒死晒

太高章 瞄艦橋
人地一定全速迴避 就係差少少

呢樣真 完全Agger巴打

朱古力會唔會變聖人, 同鬍鬚佬攬炒, 之後咖喱被感化, 同石動一齊改革
然後鐵華團可能死剩團長

雞蟲最後果下一定入心入肺過阿桔

係俾朱麗亞把劍擦中把槍 改變左方向

成團人衝曬入去鬍鬚佬地頭。下集都唔知又要死幾多件

唉 三明真係做唔到野 爽手秒左條8婆啦

其實最終boss應該都係朱古力啦

魔王機design 應該未知點用姐 分分鐘最後暴走

唔sell下點賣模型

你為我放一場煙花，跌下來瘡疤

斷鳩估

三明玩自殺式突擊or對鬍鬚佬造成威脅
julia因大叔既說話所以死頂三明
結果鬍鬚佬淆底對三明用禁武
黑鬼想阻止但阻止唔到
結果射唔死三明射死julia
結果黑鬼報仇隊鳩鬍鬚佬

我以為係因為ay
所以部機斷手佢都feel 到

屌,又多個守生寡
愈睇愈嬲
對上一次睇到怒cut唔睇落去已經係老母修r2

點解咁多人屌雞蟲
今集擺明係三明失手做唔到嘢

好撚想將鬍鬚佬 黑人 癡線妹三條友綁起，
由手指腳指斬起。斬撚哂啲手手腳腳之後搵禁武射撚柒死佢地

痴線妺打多左幾場gvg所以勁左

用惡魔真係出事，一個半身癱瘓一個死細路死女友一個充滿遺憾咁死…

仲衰過電視姬
歌又冇首

係咪高達史上最路人嘅政客型女主

對劇情冇幫助唔出好過夾硬出啦
鋼鍊雲尼都係咁

成日覺得雞蟲出事之後，會到亞瑪基揸流星號
流星號好似未爛哂？

女主角係亞多娜呀

D戰術低章到 屌你打仗打得乾淨D好唔好

爆淨心口一忽

最佩服牛媽
雲尼出場唔多但存在感極強

屌你老母再格鳩整死人我唔撚睇

ride坐都未到佢

我買下個兩部青蛙死

好撚型

我得番5集點整得切

叫號角做野乾淨
地球篇已經背後用傭兵暗中搞事

三明今集冇盡過力咁

都唔算格鳩硬整死人 擺明係自殺式攻擊

食屎啦黑鬼 朱莉亞無啦啦buff到可以拖住三明 西諾真係好撚型！ 睇post已經知佢會死，但係射唔中個下真係屌左出黎，同埋之後一起ED就喊左

要交人死都唔好交雞蟲喇
要交就交死魚眼喇

部機威得一次，仲要未出過full power

呢個方法好

屌
西諾
我最鍾意就係佢
屌
ヤマギ

其實部野遠距離狙擊唔得咩
一定要咁近撞埋去

平時笑得最多既人, 最尾喊住咁死

黑鬼先唔會理條女
上次大姐單機衝埋黎
佢淆撚到仆街即刻開禁武
差D射死埋條女

上面有巴打講可能最後一炮打中左月球
令到月球上面既MA(s)覺醒 最後要成班人打MA
第一眼覺得有機可能 因為支野咁勁冇理由咁就算
但諗真啲如果咁寫成個劇情好on9 好似age最後咁

要打得中那一點而唔只係炸船，梗係越近越好

其實就算射唔中雞蟲仲走唔走得甩？最尾佢係衝埋去送死

不要再說

假膠mode

死魚眼都未揸高達，點會死

得一發子彈
情況同00入面lock on 打爆第一架妹妹偷摸你差唔多 都係要9衝入去

不過00打中, 呢到打歪左

其實我唔明,佢右肩炮,點解用左禁制呢?

唔奮氣

點解要貼圖呀，唔想睇啦

我覺得西諾知亞瑪基鍾意佢
今集咁多西諾亞瑪基鏡頭都知奶野
係呢套野邊有人會咁幸福

點會唔深刻

咖哩同石動既對話講出呢點
咖哩完全為私人感情而戰
石動係為理念而戰

Sorry

乜撚野

原來佢已經瞄低左，預偏差可能射高少少都殺到，但個仆街痴線妹

咁都唔知？

00 支軌道炮喎

雞蟲今集真心型

係地球軌道個支地圖炮呀

其實中唔中都預左變豬頭

點解咁叫

真係只要有阿賴耶識就可以開Bael

雜誌有最新情報

1.4/26會發行鐵血世界機設的畫集

2.要啟動巴爾需要用阿賴耶識啟動的方法在號角失傳了...(汗...雜誌真的這樣寫)

所以巧克力以為自己用阿賴耶識啟動巴爾等於是被創始人選上....其實並沒有....

現在有同情巧克力、感覺好好一季寫出來的有智謀、心機角色就這樣被毀了....但看到巧克力被修正那一拳還蠻開心就是了

G力要固定佢掛，同埋應該仲要用左手去控制角度

機械既野...利申物理0分

日文讀音, 真係好似

memento mori

唔好忘記多特3嘅8964事件都好似係艦隊搞出黎

係，都係依條撚屌

睇死雞蟲一定嘔便當嘔到水浸駕駛倉

即係巴力其實係一部ms，仲要冇裝備既高性能ms only

又岩wor

朱古力點會唔知

同呢套野講乾淨
返去睇W同BF算啦

D人係見咖哩幫胡so佬先有人撐佢

留名睇冚家嘔便當，女主拯救世人

yes, 只係號角班廢老唔知

唔L係呀嘛

狗耳廚瘋狂派便當俾團員

朱古力
應該今場仗佢輸硬

之前先覺得咖哩成熟左，有D魅力，今集即刻黑人憎左

咁AY全開應該可以徒手撕MA
不過朱古力會認真少少開AY先算啦zzz

仲未見屍仲有冇希望

有咁講過咩
佢一早就知點樣啟動 所以先用EIN做實驗
再利用BAEL個威望去控制號角

btw 其實點解三明同痴線妹既通訊系統link 左咁

成個倉燒到無晒咁剩

接觸回路(好似係），btw高達世界互毆要開公開頻嘈交是常識吧

Memento Mori
00 個世界入面既太空軌道粒子炮

啱呀！拉芙塔上一季俾ein 切腹都未死，雞蟲火燒駕駛倉算什麼

好似話距離夠近就會聽到人講野
season1開始已經係咁

但我自己覺得唔合理

你岩

三明hea住黎打就出事啦

W叫乾淨？

雞蟲點睇都死梗啦
係太空比人打爆個駕駛倉喎

明知上次鐵華團大哥俾人老屈用禁武
朱古力都知黑鬼果邊有禁武用
自己果邊唔準備仲要以少打多
係咪真係諗住巴力個光環可以罩撚住成場戰鬥下話
定有殺著未用等最後一刻先用(成Q日影住隻朱古力隻主艦)

係大氣圈入面都仲合理既
但係太空就…

睇番今集大叔個做法，係佢艦隊一貫作風
由殖民衛星起義平亂到搵傭兵大叔搞9鐵華團跟住到今集咁，同佢講嘅唔想白白損失珍貴兵力正正相符
另一方面有人話主角點解做唔撚到野 ，明明大姐用舊機都搞得掂⋯呢點其實用番大姐個立場套可以番落茱莉到，有要守護嘅野係唔同好多，加上要牽制主角其實易做過攻擊，況且仲要唔止佢一個人黎，你估成隊精銳部隊真係同以前堆雜兵一樣三兩下就打發得哂咩，所以話夾硬黎要雞蟲失敗而死又講唔上，真係要講就真係為左救三代流星令部機大破搞成咁

係時候落注賭邊個會生存
我賭5蚊咖哩同石動

高達NFC

不過鐵華團本身都有準備左咁又真係冇得講

你老味個支明顯係地圖跑

撐咖哩D人去晒邊

好似係掂到人地部機就會咁

肥仔餅就係因為三明同堅牢堅固格劍之後比佢聽到自己頻先要死

合理，因為大家都用實體兵器，高達世界係有接觸回路通訊，所以只要一接觸到無論有意無意都會通訊

垃圾咖哩口中掛住殺反賊，其實就只係報仇 睇錯左佢

基魔俾人爆倉都唔死啦

屌 三日月做乜鳩 認真無走甩條女西諾或者唔洗死 佢要負全責

三明係好打,但唔係好似s gundam 個種老兵，仲要用實體武器

係囉屌

其實我覺得唔合理，係因為打仗唔會咁蠢用同一個frequency，更重要係完全唔會加密
現實世界連walkie talkie都有好簡單既加密
不過動畫就算數了

仲要大爆炸 之後落到水大天使號再爆多下

淨係講水係太空係唔會周圍漂
現實大把太空人做過實驗
但係套套真人電影同動畫就漂到四圍係

都話只接觸到就通訊

套野激光武器係舊時代野

freedom係俾人插肚,個倉係心口
要講SEED不如講穆大叔

sor lor太認真

我賭阿特拉同石動

太空甩頭盔不死

所以其實真係無謂美化兩邊 兩邊都唔係咩好人，只係咖哩講得冠冕堂皇

亞馬基同阿吉應該都唔洗死

我賭大小姐同biscuit 兩個妹

呢三個戰場都冇上,冇得輸啦

亞瑪基人不死心已死

穆叔真係

要講都唔係講freedom俾人插肚
Strike同Aegis自爆有提過基拉個位連張凳都燒熔埋

感覺成套S2個主線都好零散, 唔知睇左D乜咁

同S1比差好遠

因為佢地中段開始已經迫住要隨波逐流
無得以前咁單純咁做生意

唔好忘記咖哩上季完完全全就係佢依家笑鳩緊果件死忠石動一撚樣既性格
本身係件大愛左膠,係條女係佢手上面死先變左憤青做痴線佬

其實埋尾可唔可以同一條友寫腳本

黑田本身有份寫既集數就好少

大姊都輕鬆佔上風唔好用我講三日月苦戰

呢下真係神奇頂級超卓
阿斯蘭夠時間飛開都暈左
基拉夾鬼住都可以無甩手甩腳上到太空

尤其呢套嘢啲機動戰士基本上都係出自號角嘅技術，frequency會重疊都唔出奇。

OZ係污在政治手段，打起來都算乾淨
莉莉娜一方直頭成班都係左膠

S1做保鏢,送大小姐落地球
S2就要跟朱古力做世界

上一季都好似係20集定21集左右死鐵華團幹部
上季比斯凱特，今季西諾
付出唔等於有回報，博命最後都可能係得場空
真係他媽的真實
西諾領便當前個下充滿悔恨既怒吼，再加埋ed既神插入，同上季比斯死個幕絕對有得揮……
我寧願睇佢同阿馬基之後既gay情
都唔想西諾咩都做唔到同改變唔到就咁退場呀……

呢個真
好似個劇本未寫好就去咁，忽然間就幾個禮拜，忽然間就開拖
其實上季尾個兩隻都已經係，忽然間就入左城打緊攻防戰

唔單只係做唔做生意, S1主線就係起家->接JOB(護送大小姐)->成功, 出埋名

條線好清晰, 相反S2地球支部中伏, 大佬中伏, 埋影帝堆, 但成個故事主線好唔連貫好亂

我好撚sad啊

特魯之再奸都唔會用禁武
同埋好重騎士一對一精神
你睇佢同神龍打都唔會搵班手下圍佢
安小姐初初做左啲仆街都俾佢屌左鑊勁
仲有佢起碼講得出做得到
艾比安就係佢意念既化身

死嘅 死得好突兀 同香港劇 邊拍邊播 飛紙仔

不過比境g復 仍然睇到主線中心

上季餅干唔係冇啦啦渣個車出黎我諗唔洗死

有咩好連貫
跟本唔到佢地揀
隨波逐流係咁嫁啦

S1就仲有d話事權
S2鐵華團根本被動

除左拉芙塔之外其他都唔算死得突兀既
都叫插哂flag 先死

w埋尾 都係好零碎 趕收工

wing zero 係公廁

S1都叫由火星一步一步去到地球, 成個故事流程好易明
S2話做世界但由地球跳講迪瓦滋到宜家講革命你唔覺個脈絡好9唔搭8咩

個個都渣過

其實都現實架喎
成名之後好多野都身不由己
亦有好多人唔抵得係後面搞事

號角想收朱古力同鐵華團皮、朱古力搞做主線

隨波逐流還隨波逐流, 個故事焦點轉黎轉去咪搞到觀眾好亂

奧加都唔知自己想點
做咩都只係為上位
明明表達得好清晰佢地幾無奈
你就話人地脈絡亂

大小姐係唔係要係最尾幾集做下野
s2出鏡分分鐘仲小過副團長

佢地冇理革命係乜野 只係比火星之王呢個夢呃左

Agger
就係係世界嘅洪流中身不由己
以為自己有能力過更好嘅生活
結果

其實為利益，以小博大就係佢地的精神

痴線妹

認真：all in阿特拉
佢都死埋冇人做10年後獨白，唔通叫路人大波女主講咩
10年後阿特拉同餅乾孖妹一齊耕田，阿婆，女主同女主秘書隔離睇住，之後獨白5min，最尾一shot巴巴雙眼發光

完！

冇話唔寫實, 不過覺得S2個表達手法同故事性差過S1姐

大家冷靜d
可能支og禁槍勁到擦邊都擦裂艦橋呢

btw 呢套野d聲優配得好好 好有感情
阿芝 西諾

革命機

但擦邊係擦上邊天線位呢

本身諗住射唔死鬍鬚都起碼痴線妹衝去擋, 起碼都叫做一換一
但結果係乜都冇做過 白白死左.... shino

打海盜篇>>送地俾鐵華團>>引出MA事件
支部篇>>透露鬍鬚佬手段+加深朱古力同鐵華團關係+引出火星之王呢個目標
MA篇>>導致黑人+no.2想收鐵華團+名瀨皮
名瀨篇>>迫到鐵華團冇退路

如果重點係講奧加既迷茫咁寫少D影帝同咖哩既恩怨好D LOR, 宜家都唔知睇影帝好定鐵華團好

你想向世界報復？揸wing zero la
你有嘢想保護？揸wing zero la
你想落地球？揸wing zero la
你失左憶？揸wing zero la

S2真係亂到乜咁
一開始話地球搞唔掂，到打MA都還好

但為左支禁武來大造文章，又死咁多人，開始過份煽情，塔賓斯無謂地死，求其禁閉黑鬼一陣就冇左件事，轉個頭大叔一哂馬就拎哂禁武出來玩，on99

朱古力極速膠化更加唔使講，之前黑鬼講殺MA拎七星徽章已經夠低能，點知朱古力搞左兩季竟然係追求緊部一樣係無撚用嘅巴力諗住可以控制七星家族

有冇再過份d呀真係

根本無退路揀
無話呃唔呃既 除左上朱古力賊船之外
唔通去耕田咩
佢地剩係識打仗

我都想係咁
但痴女死左就冇人牽制三明

嘩好彩巴打提一提, 真係唔記得一開波係打海盜

第234個就係死魚眼，肥仔同貓王頭
冇佢地三個邊度黎season3

佢迷茫 打交理由wfc
找返佢地兩條賴有理由打仗既正襯反襯又有咩問題

CHING HO BALL

我覺得海盜篇同地球篇寫長左（夾埋成七集）
搞到之後d 劇情要濃縮
例如名瀨篇就只係用左一集多d 就開，之後一集就完

雞蟲最尾果到睇左十幾次

S2特色
上集做仆街野下集就死

究竟三明同阿特拉出發前有無係高達度搞過野
如果三明死左佢個仔可以接手

黑人仲未死呀

三明有冇性知識呀?

阿特拉細個

你覺得冇問題咪冇問題LOR

你不如解釋下影帝同咖哩點樣正襯反襯奧加既迷茫

我又唔係撩交嘈話S2唔好睇, 批評下佢主線亂都好似得罪你咁

巴巴有咪得

睇預告就知無事啦

救命，同巴哈啲人討論，俾曬理由都可以一句，你唔係編劇，改變唔到，咁你開個post黎做乜

其實第2季主線都冇變過
就係鐵華團想要真正安穩既生活
但係「鐵華團」 呢3個字 唔再係以前個一船人 咁少
已經變成一個組織 仲不斷吸收緊個D 比社會遺棄既人
單憑以前接JOB已經唔能夠 「安穩」咁生活
仲要係咁比人搞

係爆出地球支部篇既時候 成個鐵華團 更加感受到組織越大 管理越難 而且成班都目不識丁
加上鬍鬚佬搞佢地
鐵華團更加覺得 無「實力」就算你點行正路都係會比人搞

係MA篇 提華茲入部一樣有人想收鐵華團皮
結果佢地更加無可能 安穩地生活

名瀨篇 同巴打講既一樣 迫佢地無退路

到宜家革命篇 既然無退路 佢地仲有咩揀?
你估仲可以 靠耕田挖礦賺錢無人搞你? 唔好發夢啦
唔埋朱古力堆 唔撕殺一次 邊會有安穩?

其實主線同第一季近乎無變
第1季佢地係脫離大人既魔掌 同 為生存而奮鬥 送大小姐落地球打響個朵
佢地有作為年青人既夢想/義氣 送大小姐落去再護送
同時佢地本身成功送到大小姐落地球都係利益所在打響個朵為做生意

第2季就好似上面所講既咁

我唔明有咩主線問題
只係用多左篇幅 去講號角內部既鬥爭姐
而且 號角既鬥爭本來就同鐵華團有關 (第一季)

衰D講句
你咪當係黑社會爭地盤囉
新字頭 鐵華團入黎分餅仔
舊字頭號角當中 有人(朱古力)想上位 就自然聯同新字頭 同既得利益者 開片架啦
朱古力打完 咪分左火星比鐵華團 (當然事後唔比係另一回事)

其實個個屌痴線妹有Buff...話咩明明大姐都打唔贏...
其實唔可以大姐真係好勁好勁，比得上有AY既三明咩

另外，三明呢家應該非100%AY同步，你睇每次三明開狂戰士Mode，Barbatos都要攞走你一啲野黎做代價....第一季一眼一手，今季下半身....
MAKE A DEAL WITH THE DEVIL

其實我覺得劇情幾符合現實，本身奧加讀書唔多所以係鐵華團裏面叫做有主見少少，根本談不上有遠見有好計劃
現實黎講一個官或者一個有番咁上下學識嘅人黎搵你合作，就會好自然好聽對方話，所以跟住做所有野唔會點諗當中其實有咩問題同後果⋯呢度真係反映左社會嘅現實
話說其實第二季其實都叫易明啦下話，都係一直鋪月球艦隊同地球艦隊加鐵華團角力，從中帶番出歷史，算係咁啦

好多人都以s1 lockon果下做比較
其實咁先反映出而家西諾呢下既唏噓同飲恨
明明就差果一下就可以贏
成team人衝入去就係為左呢下, 等同背水一戰已無退路
但就係miss左
結果只可以向前衝同大叫
呢種飲恨真係做得好到位好sad好現實
唔係個個好似lockon咁可以死前(自以為)了結到自己仇人了左個心願先去死

影帝發夢

三明打贏左MA
有d咩得著

零件get
佢打贏咩都係換parts

Bamdie點解要寫到影帝咁廢？唔想賣模型？

切疏個下真係起晒雞皮

我呢季睇完第一次唔敢睇多次
好心痛

冇。
可以話保番住Chryse老巢唔會俾MA屠。

點解朱古力好似智商武力係咁下降咁既

冇一野射爆旗艦真係好灰

明明套路上鬍鬚佬就係輕敵，咁樣俾班爛仔射爆先係最大快人心

佢唔ko部ma火星基地係咁先

同意
只係差個小小

同埋d人話s2唔夠s1好，我覺得主要係冇左新鮮感，個時三明二話不說殺左d ggc同個大叔都j左半季

ay 既副作用掛

武力唔敢講，智力真係

巴打講得岩肯定係裝ay搞到個腦short柒左

咁今季三明係冇咩表現, S1除左殺GGC同大叔仲有雪地SM班隻揪隻決鬥撚好好睇

S2 最有表現都係打MA, 其他都係殺下雜兵

而家為號角內鬥付上代價
當初提華茲肯出面拆老mk件事就唔會搞到咁
禁武真係好仆街
反勝唯一可能係三日月全力代價滅禁武炮隊
加埋一擊滅主艦
咖哩我估同巴力同歸於盡

如果話S2有咩挑剔既地方
我會話係朱古力
明明S1係咁有智謀好似捉棋咁掌握哂所有野

係因為上季太有表現姐

我估係同S1一樣大小姐出黎9UP和局

支砲真係好尾機

咁都岩既

雪地真係印象好深刻

「我地要求一對一決戰!」
「決你老母啊」

會用鐵華團被滅呢件事毀滅號角美好型象 強行解散號角

唔可以話智力下降好多既，
係賭白頭片輸左搞到要要死撐啫。

睇完SAD左...

今集真係睇到好撚sad

唔嬴既話鐵華團點會有剩啊
除左鐵華團,影帝親信,其他都係牆頭草
影帝班親信都話叫號角D人,真係議和都拎鐵華團祭旗啦

鐵華團冇左大小姐邊有籌碼

呢套高達真係痴撚線
下下都有驚喜

半身不遂嘅三明
親人盡喪嘅昭弦
一炮成讖嘅西諾

然後係望住呢一切嘅奧加

睇完呢集真心要上神台
睇高達真係好少呢種毛管都動埋既熱血
就算睇之前上呢個post透左d

仲有睇住三明咩既阿特拉bb

最痛心既係佢地出身好多都係人類之屑
慘之後幸福過又要慘到食屎
唉 好真實套野

道高一尺魔高一丈

上一季面對係青梅竹馬，同朱古力比嗰兩個真係好單純，而且冇表態個人立場

今集打老狐狸，手上嘅牌比朱古力多，喺佢眼中朱古力仍然好似細路咁天真
不過基本上同佢打得嘅都係同鐵華團有關，朱古力冇話邊次同佢開打
當然，絕對係朱古力拖佢哋落水，由第一季開始已經有合作關係，到尾聲都冇打算背叛鐵華團，朱古力真係好欣賞佢哋

屌左出聲
痴線妹睇個款都係要硬食禁武死先安落

我屌 寄得刀片

朱古力冇出賣鐵華團都算係咁

但我接受唔到劇本膠化，為部垃圾高達搞咁多野太唔值得

我估最後鐵華團全滅但大小姐以依一戰為契機改變世界
咁樣最凸顯到世界幾咁唔公平

睇到濕哂，隻眼

人地艦隊仲健在,禁武隊仲係度
另一邊主將都出埋去打,冇人指揮殘左半既艦隊
咁一面倒如果唔係靠咩電視直播鬍鬚佬唔人道之類
戰力上真係唔知點搞
要三日月用埋條命換多個機會再衝多次去殺鬍鬚佬咩

對面條友其實都唔算特別醒啦
係朱古力個計劃根本
拎到巴力之後其他七星就會任佢舞呢點已經夠膠,佢重要冇諗過原來對方會唔撐自己
又冇諗過對方會玩禁武,大佬,最後一戰啦,重算你唔打算用最起碼都準備定隨時拎黎反擊啦
果D咁既革命軍又冇個抽得,得石動一個親信係有料到
當初殺咖喱果陣又唔穩陣些少確保對方死硬,留左個後患

成個計劃同實行都有問題,只係朱古力望落好老定所以先未至於太柒咁解

打MA洗鬼用高逹咩, 用大量禁武射囉, 乜都死

放冰花砲呀係

諗唔到鐵華團點樣可以唔全滅
淨係俾人禁武都屈臭

如果無伏兵都唔會點改變到戰況

最後個幕ed插入我直情唔敢回想，真係好撚唔開心好撚嬲，rip雞蟲

Teiwaz救場都難,No.2 都係得咁既料
仲有7星老野個伏筆未用

睇完熟肉，其實痴線妹有buff咩？呢集第一次對三明唔夠一陣就走人，第二次對多幾招已經被人破左手

睇返同成個雨傘運動真係好似
所以唔好話唔真實

最主要係之前佢實在太廢，諗住係會俾人秒，加咁撚遠都俾你掉得中

其實係三明放水
對住係卒兵, 揸住佢隻手果陣就KO左佢啦

呢個真

強烈建議 流星號(正名) 出1/100, 真心鍾意部機

呢度好多人同你一樣鐘意佢，唔想佢死

一部咁重要既機，左右戰局既一步，居然冇卒機護住⋯蝴蝶妹比三明屈緊居然仲留意到其他野⋯

一個群眾自發既運動同朱古力策劃既政變相比
你都係同黑人大少差唔多

巴力係號角象徵，如果咖喱死咗，就唔洗冠上逆賊罪名，理論上號角應該會倒向朱古力陣營

可惜咖喱冇死，死老嘢知道朱古力有陰謀，早就有打擊咖喱手段
鐵華團同朱古力一次又一次中佢計，就算死裏逃生，根本對死老嘢冇咩損傷

七星為明哲保身唔支持朱古力，無論係朱古力定團長當知道自己軍力唔夠人玩嘅時候，內心點都有動搖，因為冇咗後援亦不能投降，仲有點有能力同時間遂一計算有冇臥底，呢一役朱古力同鐵華團已經攤曬底牌

朱古力

根本就係細路仔要玩玩具（巴力）
拖成村人落水
諗住有鐵華團夠打 但根本除左巴巴
冇部1on1對面係有優勢
你話巴力勁到可以獨角獸咁控場就話姐
屌暫時睇都冇乜特別睇預告同咖哩打都係捱打
奧加打鳩佢係岩

仲要比佢尻掉掉中左⋯時間仲要剛剛好，遲一秒就比雞蟲射中,早一秒就可以比雞蟲再修正又中。

三明上集扑完嘢無力呀?

一定係啦
唔好再話痴線妹勁左啦, 人地死纏爛打咋, 三明一滴血都無扣過

戲咪就係咁做

屌你老母痴線妹

一路睇一路個心係度嗌要中呀

應該就係等埋今集件武器先出 希望我嗡中

Agger
我覺得影帝就係算唔到咖哩未死同會反佢
不過明明響火星見到咖哩的時候應該有懷疑喇掛

應該係流星號太矚目，單拖衝過去，
痴線妹先收到訊號，救大佬優先

咁撚遠飛把劍埋去都中

睇完大嫂千里狙艦橋學到嘢

記憶中呢套野好似未出現過ff情節？ 至多都係回憶？

一般最少視界內同攻擊範圍內, 個mon都mark左敵方target, 搵到流星號一D都唔難.
相反流星號都一樣好緊迫, 到左作戰地點又同時得一個機會,
等都唔無得等要開炮, 唔理得周圍咁多

二二六事件（日語：二・二六事件），又名「帝都不祥事件」或「不祥事件」[3]，是指1936年2月26日發生於日本東京的一次失敗政變，日本陸軍的部分「皇道派」青年軍官率領數名士兵對政府及軍方高級成員中的「統制派」意識形態對手與反對者進行刺殺，最終政變遭到撲滅，直接參與者多判處死，間接相關人物亦調離中央職務，皇道派因此在軍中影響力削減，而同時增加了日軍主流派領導人對日本政府的政治影響力

-----------------------------------------------

今集播出之日正好係2月26日,
歷史上發生既年青軍官政變,
唔知鐵血既結局係咪同歷史一樣

我唔要咁啊
我唔要啊

點解要留底個零仔呀

點撚解呀

有無人同我一樣 睇完直播唔敢睇多次字幕版

雞蟲啊 金毛仔

我屌你老味我喊左

雞蟲呀

Giroro

叫撚左佢唔好油粉紅色

老老實實，如果三明同雞蟲一齊上又會唔會有so先
Julia比昭弘應付（反正古辛血厚）
就算打唔中都確保撤離到（之後點就另計）

一集sad過一集

屌撚你基撚到

唉，咁就死咗
山木 仲話 西諾 唔明白佢心意......

啊！！！
熱血西諾死左！！！
我好崩潰

呢套高達真係好撚正 好耐未試過睇到咁正的高達。

雞蟲死，睇怕都成班都死清光

呢排就係砌緊流星號，一睇完呢集真係想喊

叫昭弘去打技術型對手應該重難打, 加上人地咁高機動
Julia又有order全場緊迫, 人釘人mark死三明.
三明埋雞蟲身應該重阻住晒

雞蟲如果唔係隻色咁搶眼,可能唔洗死

第一次睇高達係睇到個心愈跳愈快

認真個句，雞蟲射得中對面，就冇咁經典。

我相信呢個場面係過後幾年有人回顧呢套高達，呢個一定係經典場面之一

而且如果唔係用隻廢艦做盾, 咁樣自殺式衝入去敵方陣地.
連一秒開炮機會都無

好撚sad ...

屈到仆街

自己已經盡全力最後一刻但唔成功 帶有遺憾 令自己同同伴失望
自己睇完都心受同感

前面巴打話一路睇一路心入面講要射中 其實我都係

射失左 定俾人擋左？

部巴力正係識加士氣

我都唔明點解冇卒機護住
不過更加唔明點解三明搞唔掂Julia
俾條煩膠痴線妹搞到西諾

地圖炮咁,刷過唔會冇事掛

等睇YOUTUBER REACTION

咁快就死咁多人

我隻hg佛勞洛斯一定會改番白色

BTW S2太過依賴禁武...搞到好似SEED用核彈小隊..

其實鬍鬚佬唔係用屈武都無咩機會贏到 三明搞掂左痴線妹之後都無人阻到 咖哩同朱古力打又分唔到身 鐵華團人同ms都贏到對面少少 鬍鬚佬屈人數都唔見得會佔到幾多優勢
Between西諾

9估下個石動會拜拜

諗唔到佢有咩大作為
btw西諾

Ed張圖 好遺照feel

差唔多都完 古辛居然無進化

佢見到咖哩都慨嘆高達骨架太勁
預告亦睇到朱古力打到出哂汗
同埋朱古力今集有講過無左石動佢會好麻煩
於是諗如果石動死埋會唔會再推動到劇情有咩神展開

再次利申我9up

屌 又喊左

雞蟲

有無講過佢出身，唔通又係孤兒

最主要對面除左茱麗葉同咖哩 d雜卒有幾多隻都拖唔住三明
咖哩又掛住去擒皇
茱麗葉一收皮冇人頂到三明

屌，睇到好心噏
就算滅團至少都攬住煩膠女同黑鬼一齊死吖唔該

對面禁武彈幕你想點護 雞蟲應該都視死如歸先去馬

係囉 對面得2個所謂ACE
鬍鬚佬都叫茱麗葉拖住三明等作戰順利, 唔講明要擊落佢
茱麗葉最尾下一秒都GG, 唔出禁武打條撚

有無人數過萊茵俾人救過幾多獲？ 剩係三明都救左佢2次

我諗雞蟲可能本身已經打算唔返黎

射唔撚中呀屌你老母

問過00未？

Shino miss左之後個配音真係世界級 淨係聽都感覺到有幾飲恨

你見佢第一次出場食蝴蝶就知佢應該未去過地球，甚至未見過自然環境既地方長大

如果係佢反而相反
一心作戰成功, 即時停戰, 慢慢行返去都得
點知變左絕望飲恨

電視姬起碼都有睇電視，終戰有上宇宙
大小姐直情半個shot都無

西諾
黑田洋介
西諾死同LOCKON死都幾似下
兩個臨死前都開左一炮 兩個都係打中對面但打唔死人
佢兩個死既時候都係好無奈

朱古力呢個角色明明係第一季好老謀深算 好好J
但做乜呢幾集咁膠
又中二又比人算計

因為鐵華團用高達用得太活躍
令其他人注意到禁忌嘅威力，連朱古力都係一樣被震撼
尤其是MA 嘅復活同埋流星號嗰兩碌炮
之後令黑鬼做埋D 仆街嘢，有第一次自然有第二次

不過，唔計高達骨架本身，禁忌武器都係拎支弓出黎用，阿賴耶識由S1 已經有，之不過唔再係『鼠輩』專利

以前個d Genesis同天人炮都唔夠黎

冇可能啦 就算佢嗰下打中 佢都會比全艦彈幕射死
應該係想犧牲自己救全團

咪玩
創世紀同天人炮係廣域兵器黎，點比

其實係因為冇人估到佢

原來一直謀梗嘅係啲中二嘢啫

你啱

我覺得佢最後都想撞人地隻船

老實講石動角色幾特別
忠心得來又唔癡線
部野好似Ex-s
把武器放係腰到
但可惜唔係Gundam frame

Btw死魚眼有冇機會揸
雞蟲架Gundam frame
(用朱古力手術方式)

點解咁多人咁睇雞蟲

鐵血既ED 真係好神
配埋雞蟲果種不甘心既叫聲

部機都爛到咁，算啦

一聽到ED即刻標左啲眼淚出黎
本身仲忍住唔喊

本來都叫唔深感情 因為只係上個禮拜開始追哂兩季
但一有人一死再插ed落去 好想喊即刻

無錯
不過動畫表現出黎緊張度唔同, 舊時地圖炮唔會打到主角, 佢再大支都係咁話
而家支野係咁連射, 射親都死重要人, 見佢話開炮個心都有種不妙既感覺

有都俾小強揸好過啦

以前無論z既殖民雷射 seed創世紀定00最多都係加強主角方既不利/展示力量去增加緊張度，但今次唔同，真係野野都中重要既人

以前d地圖炮係電筒咁照你點都知佢照去邊，起碼覺得有得避，都冇咩點擔心，最咪咪個個hi車邊

但今次係完全散彈槍式少死角，每次一射果下唔知邊個中，果下不安感實係好痴線

諗諗吓發覺原來大叔同黑鬼都應該有高達渣，朱古力果邊仲有一部法里德家嘅高達未攞出嚟用

不過都唔夠時間出

屌你老母......雞蟲呀屌
徹疏!!!!!!!!!!

槍海戰術已完
報告完畢

我睇緊果時都覺得好似！

3,2,1

我到而家都唔明點解會有人覺得痴線妹掉得中西諾係合理
話係因為佢好彩點點點，劇情需要點點點

真係好有Lockon影子...

西諾好有項羽烏江自歾既感覺 無面返去見大家 所以選擇衝去人地到
屌你老母痴線妹

雞蟲仲係好樂天果隻
臨死果下既不甘心真係太大反差

S2咁好睇都有人又話亂又話剩

睇完今集覺得石動先係真男人
朱古力係因為童年經歷所以用改革號角嘅大義黎掩飾自己
艾里安公係貪腐嘅死廢老
咖哩係一心為復仇嘅癲狗
得石動係真係為左改革號角而獻出一切嘅男人
咖哩根本就唔明石動嘅理念

由雞蟲諗住一炮射穿對方大將果下已經係fail..

但係竟然被個煩膠垃圾妹阻住

重要係被巴巴拖住既情況下

咁樣寫真係令人好唔撚GUR

咁佢近期d便當係派得好有v嘅影子 為悲劇而派便當
適當嘅評價都有問題咩

好睇係因為煽情，但睇真D就發覺有好多位都係突然膠化，同埋跳得太快

朱古力無番手準備既話真係可以派膠派足幾十年

btw 我覺得會係掘左幾部MA出黎 放出黎咬死對面

好撚好睇

朱古力如果部巴力唔係勁撚到可以一野翻盤
我真係屌撚死你

個配音完全觸動到情緒

唉 你講完 又覺得係
個心更心up

最多咪同Gaelio 五五波
唉比佢害撚死

今集好撚基

第一次睇高達睇到喊 點解會唔中嫁

影帝+鐵華團一方兵力處於絕對劣勢
對面個大佬仲唔會好似信長咁派膠，連禁武都搬埋出黎啡你
同最初對大哥一樣咁，唔直接打人地大將根本無得贏

然之後見到好多人屌鬼話痴線妹掟把野就搞到打唔中
唔好唔記得雞蟲係做緊精密射擊，部野唔穩陣少少都可以令到瞄準出現偏差
就算唔係掟中支炮，中隻手都已經可以影響個命中

老老實實 三明開多次紅色三倍速乜都玩撚完啦 仲有冇高達骨架點撚到有可能拖咁耐呀

一換一都好呀屌你老母 我屌你老母你比啲乜撚野我睇呀

估唔到竟然會有一集係輸三日月
連茱麗葉一部機都擋唔到
真係鄧西諾唔抵
我對今季朱古力真係好失望,明明上季咁型又老謀深算咁
吹到巴力點屈機法,又有號招力,點知乜都冇
唔夠兵同人打,人地仲要用禁武,戰力有4部高達都打到咁
依家拎部巴力出黎,我唔知佢除左同三日月一齊爆SEED殘廢之外有咩勝算

我係三日月 補多下 叉住痴線妹部機衝向主艦 佢部機夠大檔炮

無咖啦, 十成十睇英雄傳記睇壞腦
反而真係在意石動

竟然走得甩 呢個位

巴力得兩把劍 夠打咩

如果長多幾集再寫深入d 會更好

reaction黑鬼個個最好笑, 幾時都係佢最大反應

咪又係果一兩個人
個個post都係佢地

悲劇換唔到唔緊要 但編劇寫到三明唔可以壓制痴線妹就令人唔妥囉屌

我覺得朱古力會死，臨死 屌鳩 咖哩一鑊

咖哩 叛變同石動打返鬍鬚勇同 派膠公轉頭

鐵華團退下戰線，咖哩最後殘廢，個妹自殺

今集係好睇，但好撚gay

最仆街係F91 十字軍殺人用飛輪

跟住係zaft 中子干擾，反中子干擾技術， 一野廢左對家 核能 ，然後自己有得用

話時話奧加叫朱古力都要出去
佢自己就仲係隻盤入面坐

唔洗指揮？

阿馬雞應該真係了解雞蟲
知道佢依下係決心想一個死救全家，話會返黎只係鳩吹安慰人，所以 左

你諗下 奧加佢哋 接幾輪魔槍都未死，雞蟲只有一次機會 ，係咪要去近啲先有把握射中......

好撚好睇 好撚埋血 西諾

我明，講下姐

其實都MAKE SENSE, 如果唔係解釋唔到點解今集三明腳軟放水

我估三明都估唔到痴線妹會飛劍 意料之外

次次死完人三日月都要殺人報仇 餅乾 塔賓斯
今次個煩膠妹死撚硬

仲有5集喎點頂呀鐵華團
下一批應該到班絕賣人死戰掩護撤退啦......
呢集已經好(似)係最後大戰feel
仲有乜後路同劇情發展可以做埋後面的集數?

會唔會鐵華滅團後得返三日月做刺客報仇令巴巴狼王變成真正的傳說惡魔呢?

個阿叔做預告可能黎緊一兩集比巴巴托斯隊冧
休戰返一集捉鬼打大佬

咖喱同朱古力係咪特登做對比
一講腳踏實地一個離哂地
部錫蒙力成身暗器攞你命三千咁
巴力得對拳頭係到叫口號

而且佢個位重係好遠，最後睇到雞蟲個mon。已經叫狙擊。
當日lock on打軌道炮走得重近。

電鑽膝擊

諗返今集其實都冇得怪三明
人地兵力多咁多，武器又有優勢
三明持久戰打咁耐艦都冇返過
相反痴線妹有大把隊友back up可以休息吓
個狀態差好遠

呢到無咩人講咖哩部機
係咪因為真係太醜呀 媽呀換番vidar套甲算啦好麻

真係好樣衰

人地新機，又話晒都係ace
你巴巴雖然upgrade過咁多次，但人地有晒你戰鬥記錄

加上朱利亞係唔要命咁同你拖時間，所以都冇咩好講

朱古力劍兵，咖哩槍兵，朱古力輸左真係會好柒

Btw,巴力只係一部高性能ms(仲要冇武裝）

終於有人覺得朱利亞係唔要命咁打

實有野彈架
上季吐便當都有7頭屌到仆街啦

禁武真係好屈 , 高攻又冇乜後座力,
卒機就用到, 唔洗靠高達,
上次打MA果時, 蔽魔都要變型抓實地下先發到果炮啦

你老母就死撚硬死撚番去波台

流星號用會更勁,gaylo講過支魔槍會睇埋部機供率

不過唔中

死前發威希望係

笑撚左
部巴力連槍都冇朱古力一定係超級係粉絲

仆街 依家好想買流星號

明顯啦，呢個世界最危險就係D有計謀有魅力但係目的係on9既人

好搶唔搶 搶着部齋用拳體嘅

終於有人睇到同埋一開波已經打左唔知幾耐

又係三明既錯
朱古力見住三明手撕ma出晒水

其實你地知唔知心態係可以增減戰力。。。

大婆嗰時有成班家人要守護
而蝴蝶嗰時只係覺得大婆係垃圾，自己冇可能會輸

反而今次蝴蝶做到守護者角色，知唔知佢最尊敬嘅人喺架主艦俾人𣈴緊

戰力並唔係好似打機咁講佢幾多攻就幾多攻

其實蝴蝶今次掉得中嘅機率同大婆臨死前一槍差唔多，應該話大婆其實仲誇張啲

點解大婆中就個個話佢神準，蝴蝶掉中反而係唔合理

自己諗吓

睇黎都係等滅團,
鐵華團唯一生還者可能係在地球的塔卡基了,
沒有希望就沒有失望

比我寫就玩盡佢
全滅加進藤光呢d鐵華舊部都要清算
朱古力比人幽禁
蘿莉自殺
胡so佬掌權

至多比大小姐火獨成功

因為要第一下搞掂人地將軍 唔打個個位 打艦身隻艦未必爆

大婆喺嗰槍之前同大哥已經拍咗檔好耐
拍檔之前係出名專接危險job
一路都係話大婆技術係好撚高
大婆開始揸ms嗰陣豬脷孽應該仲飲緊奶

除非佢支真野勁過對面d炮
唔係都幾肯定射唔爆

卒仔都打爆艦甲啦
流星號咁既供率射艦身都一定打爆啦

一射唔中 我即刻喊撚左

睇返大哥死個集都知
插中船身唔一定全艦死

好sad

我冇否認大婆技術好過蝴蝶好多

但你都唔可以否認佢臨死嗰槍有信念加成

如果話蝴蝶把槍唔合理咁大婆嗰下更加唔合理

利申兩次都唔覺有有問題
只要機率唔係0%就有機會射/掉中

套野連畫面都做得好好

Miss嗰吓好輕描淡寫咁show出嚟

其實唔明點解要屌傻妹突然咁勁

成個s2由第一集已經話佢係號角嘅ace

總係覺得 如果最後月球大叔 咖哩 朱古力 攬抄
石動就會係推動真正改革嘅人
咁就兌現到朱古力上集對蘿莉講嘅果番說話
加上今集 朱古力話 如果石動死左佢會好困擾

西諾不斷強調流星號
最後流星號真係流星般殞落

但其實石動呢個人都無咩描寫 無論文定武都唔係突出
今集講嘅說話都可能只係愚忠

山木應該同西諾攬住一齊射最後嗰炮而家死淨佢點算

Shino 點會比佢跟去吖
明知死撚梗

冇錯，本來就係ace，而家佢同大家姐打完仲進步左，佢今集講左句「佢真係好弱，但佢知道佢個任務就只係要纒住三明」咁上下嘅野，証明佢搵到左自己嘅定位。唔係打贏三明，唔怕死咁纒住佢，蝴蝶妹絕對做得到。

今集之後唔再叫山木做山木
雖然我個人真係唔太中意雞蟲呢個冇技術既雞蟲
但今集真係聽得岀佢既飲恨
所以西諾，已經對你改觀

我都係，想買流星號，上季同今季果部都係

魔槍有無出模型？
買埋雜兵魔槍陣

唔中之後嘅慘叫，個種唔甘心
同亞吉個慘叫有得比

話說，朱古力話石動死左佢會好困擾個段，咖喱同石動好有爭竉feel，特別係朱古力個表情，好似老公幫曬二奶，大婆見到就痴左線咁

屌，朱古力條線又羅莉又hehe

奧加三明山木西諾咖哩朱古力石動
基動戰士

Weapon set
如果係p bandai就屌佢老母

我想confirm 金毛係男定女

似 p bandai，連埋部 Graze 本體一齊出

亞馬基？男，詳情睇第一季19，20集左右佢地岩岩落地球個集

屌 西諾有gundam 都死

1/144定1/100？

朱利亞好撚煩，幾時收皮呀.....但睇佢個樣似最後都唔駛死

係囉 點解我見啲post 寫女

其實西諾臨尾講亞馬基好惡 其他女人都比唔上果下真係好正

愛嘅表現

等睇土豪p bandai機海·魔劍方陣

流星號爆果下

唉我屌你老母 ，未試過睇動漫睇到咁撚肉緊，嗌撚左出黎，然後起雞皮

咁都做唔瓜
屌撚曬出聲呀

最唔合理係三明冇用條尾去格走把飛劍

洗咩詳情，明明今集西諾都話帶佢去叫雞

而且蝴蝶妹今次打法係去盡哂咁打
最後寧願掉埋用黎保命嘅武器都要阻止西諾
所以先更加登西諾射失果下唔抵

起ed 嗰下根本就冇人頂得住

該死！該死呀！畜生！

雖然好sad但係feel到聲優真係入曬劇咁叫呢句 loop左幾次都想loop個種唔甘心既感覺

你要咁講
朱莉亞都可以用蛇劍擋三明條尾

射第一發魔劍既内應係自殺左
鬍鬚佬都幾多人肯為佢賣命（痴線妹、僱兵大叔、呢隻內應）
同埋佢處理同咖哩既關係、都睇得出佢攻心為上。
角色描寫幾成功。
當然呢啲唔係痴線妹拖唔拖得住三明掉唔掉得中流星號既野冇人理。

數數下
上季打艾恩吐便當嘅得返亞吉冇事

你依招又好似高章過頭
btw佢都有畫三明見到飛劍擋唔到就知不妙個反應。
同埋開頭三明話唔知重要打幾耐，所以打得耐加上係咁比人纏打，跌watt係講得通

乜撚嘢叫突然
你想講定下三集要打？

佢先擺明會死

拉芙塔 D flag 明明插到成地都係

我反而欣賞咁，今集講要打，下集就打緊
好過拖一兩集講備戰同主角自白回憶

一播ending 真係睇到起左雞皮 篠😭😭

咪係 已經比左一集插flag
唔同花幾集去比兩邊幾十人每人兩分鐘戰前獨白咩

一播ED果下真係喊左出黎
雞蟲

流星號岀左1/100未

今集真正打足全集，唔同角色都有有用對白，已經係算有誠意

屌，揸高達都死，雞蟲係第一個

唔止自白同回憶
仲要上駕使倉前同整備人員人員交流下
傳下無重力頭盔咁
之後天播幾個畫面講部機上發射軌
個個角色都講句XXX出擊

lockon

你第一次睇GUNDAM咩
邊個話揸高達唔會死架

朋友你肯定睇得少高達
淨係寶少已經可以笑你

應該唔會出

第二季好似得四部1/100

孤兒仔特色黎，我就好鐘意喇
唔洗下下：航道暢通，可隨時出擊
三明：三日月，巴巴托屎，出擊

顔色問題 白底實無事
紅底難講d

開戰前備戰、自白等，係用黎建構角色。
你見上季備戰自白鐵華好重重戲，今季除左啲新人物之外幾乎無，因為要build up既都已經build up好晒。
相對咖哩、鬍鬚個面啲備戰戲係多。
而且明明次次都係上集近尾已經講到白開戰，地球編一話蒔苗中伏已經話要打，打老Mk又已經前一集話撚白要開佢大拖，上集已經曬晒馬一字排開，
仲話忽然開打個啲係咪文戲飛住黎睇？

gay 做0

無話唔好，只係好似好趕住開拖咁，好散
有時會懷疑自己係咪miss 左一兩集

完全唔覺
佢cut親都係d一早講左會打嘅戰鬥，而且戲玉會做返比你睇

如果下下比你睇佢點樣秒d卒我覺得會差好多

可以處理得更好，例如上集尾已經開左第一槍，咁接落去會順啲，但冇計，集集唔同人寫，要留番啲位走棧

揸高達會死，Emma 先係第一個

最尾果幕好似打機game over 咁

不嬲流水作業，畫既都集集唔同。
大綱係晒度，入面每集啲內容就判出去。

岡田媽報仇咁報，
上季你長井雪龍要我臨尾吐便當，
今季就逐個整死番佢地

通常坐過黑底既唔係死就會痴線

Seed...seed d....z....v......................................

zeta唔係第二套高達咩
btw 08ms 無名嘅陸戰型高達駕駛

乜上季係長井要求佢地唔死架咩???

Agreed
好似s1 咁，第23 集尾啱啱準備入Edmonton
奧加仲講緊要闖進敵營
24 集一開始已經講打左一排，死傷者眾
中間好似miss 左d 嘢咁

愛瑪中尉

0079得一部高達，咁寶少有冇死到
順住一一

科 死先定愛瑪先
唔記得左